覺唔覺一間公司 最撚柒煩一定係班3 40歲文員

成班c9 嘈撚到拆天 叫佢做少少野又也文也武
平時大大聲傾計講埋d on9野 例如個仔番學點點點 最近好似小一派位 成堆c9圍爐
又唔撚靚 又著得保守 真係好撚討厭

今日買腸粉番公司食 條c9話我好大陣味 屌佢老母平時查白花油都未撚屌佢

自己怕凍 唔去熄細冷氣 將個風咀隊埋黎 真係cls

唔夠膽

Me 41歲但日日wear短裙返工，一啲都唔保守

我覺得我地有需要私chat一下 agree?

Is.

得 開番個ig搵你 記得等我

等你follow我

又唔撚靚 又著得保守
咁都鬧

哇 你想佢著得開放？

吉 想見